Ipad sd相限制

點解iPad 用email sd相一時可以用十幾張sd,一時限5張？邊度set